星期六日part time

小妹而家返office 一至五放六點，但份人工唔高
有無d咩part time 可以星期六日返下咁

你只會得到一個答案

Ptgf

雞

add oil

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD